支那蟲：侵同志！

蝗禍

楊局長就係要呢啲

搵呢啲蝗蟲嚟指導香港專業人員

哇真係精彩呀吓

支那蟲樣都衰過人